[全球決戰chinazi] 曼聯終極FF黑警死全家暨吹水區[701]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

Lm

迷摩開始吹風屌木狗去減低摩狗責任

屌你老母木狗洗撚輪到摩狗屌咩, 全世界都知木狗有問題, 唔等於摩狗唔係甲級戰犯
摩狗=黑警, 木狗=777
一樣要死全家

幫摩佬講句野都俾人插到成身穿窿咁款
雖然佢搞散隊波係唔抵幫 但佢頭兩年幫曼取得既成績真係幫到隊波吊命 唔使俾人覺得一沉不起

文沙係咪復出

Solskjær: "It’s a team improving, evolving, a young team, the culture is there I see them every single day in training and we don’t have any issues with attitudes, with work rate, with desire, now can we trust ourselves." #mulive

Solskjær: "You can see against Astana and Rochdale they want to impress, do well and maybe they rush their finish at times. It is getting there." #mulive

退咗休

閉門造車

又自我感覺良好

呢個世界講結果架 第三年已經將摩狗一鋪清袋 走左仲有成埋屎要跟

摩狗曾經係一個世界級領隊 但光輝不再 好似V92/雲加咁 死攬過時嘅足球哲學同一成不變成功方程式 拍埋現今嘅嘅世界級教頭(eg 哥迪奧拿/高狗/施) 自然比下去

對外係咁我覺得無問題 好過公開屌鬼
希望佢係更衣室係180度調轉 屌下班球皇

真, 牙sir都好少公開屌現役球員
係羊果陣成日插水佢先勸佢唔好再插

Manchester United are lining up a January move for French striker Moussa Dembele, 23, having sent a scout to Lyon's last three games.

Manchester United's next 8 fixtures;

🆚 Arsenal
🆚 AZ
🆚 Newcastle
🆚 Liverpool
🆚 Partizan Belgrade
🆚 Norwich
🆚 Chelsea
🆚 Bournemouth

How many points are we getting here?

應該贏得一場

咁似上年摩佬俾人炒之前既賽程既

Partizan Belgrade

james得69 英冠都唔好 咁過份呀
話曬都曼聯神射手 比下面好wo

我自己較james 能力 72左右
lin 跌7分左右
福仔再跌多3

有無人有留意Ajax隻van def Beek
買他代翻herrera個位好似唔錯

賣比pes 得罪ea 無運行

有 不過現實唔會買

We are getting there

自己較，笑死

PES gameplay仲係咁柒

免費就試下, 買不了

Lin表示感謝香港球迷，光復香港，時代革命

係未火影L/爵連

同一個人黎

唔反lin了

關光復香港咩事, 佢乜都無提過

起碼唔係hong kong後面冇支那啦

依句我自己加上去啫

呢短送禮物俾lin既球迷叻仔過送禮勤，起碼佢份禮物真係送到去佢鍾意既球員手上，仲登埋上Lin既IG

Fifa今集都柒柒地

正面係唔係送禮勤份禮物

普巴又傷？
a doubt

繼續笑笑口 快樂自由足球

個個逗住高人工嚟踢波緊係開心啦，踢得幾差個老闆都唔會俾人炒 繼續有得出，係人都開心啦

繼續輸落去歐霸都踢唔到 會唔會扣人工

有邊集唔柒

FIFA 年年只係有少少唔同, 但唔見有咩改好左

仲要次次都出到勁柒
之後慢慢Update執返

開頭懶係有改過野咁, 格硬明顯D 比你睇到個分別
後來發覺係柒, 之後1.1 update 就會變返同上年一樣

Mengi幾好波

Who

Honda折墮到咁

有幾折墮
雲加都話有興趣啦

無人推

佢回塘未

佢啱SoB咩
做柬埔寨領隊未幾好，和到我地……

Pogba has asked Manchester United for €33m per year on a new contract, nearly double his current €18m contract.

[Tuttosport]

50萬週薪

60萬....
好行唔送 迷普都咁講

寧願成隊波執左佢重新黎過
都唔想普巴高薪續約

不過多數咁諗, 鳩閪木就會續佢

咁同申請離隊無分別

咁咪走囉
他有世界級的水準但一定要就他踢
就咗三四年都末掂
好來好去算

#thankyoupaul

開咗山狗個頭
個個都夠膽叫高個價

去賤種喇
我都想知賤種會唔會開呢份人工俾佢

皇馬比300k 就去啦

你係佢地會唔會開呢個人工俾一個無能力一個人carry隊波既球員？

幾時先可以再喺二三線聯賽執到好野返嚟

逼球會賣佢姐

bailly 本身係

個Reply幾好笑

Liverpool could be kicked out of the Carabao Cup for fielding an ineligible player v MK Dons. The EFL say they are “considering the matter”.

掛住朗隊

咩事

harvey elliot？

最多咪罰錢

個球員點解唔合資格?

如果未註冊都出 罰錢就得
不如比錢請阿朗美斯嚟踢 反正我哋大把錢

2014年新特蘭曾面對相似情況，派出了不合資格的池東沅上陣，不過當時足總只對新特蘭罰款了事；假如今次利物浦罰成，會尋求足總以相應罰則處罰。

全英超踢得最閪係我地

咁睇落似係球員問題大啲

你估降班領隊有料到？

成班都無乜腦

換過咁多領隊都無變就知係球員問題啦

根本係上至老闆管理層，下至球員都有問題

快撚d清埋前場堆垃圾

Dean加油

So9有問題都係坐係場邊 嗌過未

後面果幾個都勉強執行到蘇斯克查既戰術，但前面就出哂事，特別是P仔同福既戰術執行力真係好差

反而麥湯雖然唔搶眼，但佢其實都叫做到蘇斯克查要求既野

前鋒線既球員走位真係睇到嘔血

真係踢街場臨時組隊咁

牙癲

柯蛋

Dean...

DEAN

dean彈琵琶 仲要對利

都係守唔住 猁重奪了

英人門將

呀甸

Dean 將功補過啦

換左領隊+日j夜j嘅費倫返左黎都係咁就知邊個問題

英撚龍真係

根本就養落一班企定定唔走位的大帝
好似馬迪個d一早清左佢算啦

唉 見住猁狗咁順

屌dean送3分on9

睇下肥普係咪回塘先

女人勁到

甸軒

肥普都仲係好依賴大力臣既創造力

又係mc ginn

女子都係一般般架咋 只係猁女子仲廢

熱狗打少個

羅利斯

d龍鬥派膠

熱狗前面3個啲配合 質素

甸
球波都好易救下 咁都可以柯蛋

全英國

熱一冇Erickson 就差幾班

買得過

mc ginn

費蛇返黎DOF啦, 頂住木狗放買賣權

又係耶莫蘭高+基士維

國米有山狗

睇其他隊啲組織真係無一隊好似我曼咁廢

638 台
正選

好撚落力

暫時無咩建樹

有球既 對面謝隊式跣腳 佢偷左粒波橫傳
係隊友on9唔撚入😹

山狗識出波，
懷念

省中佢入

Sensi 射中山狗背隻入波

咁樣-6 入一球世界波

又入

今次真係入

2球

山狗2粒了

呢幾分鐘真係笑到我仆街

拍手同鋼琴手 大大力摑落我曼

山狗正選20分鐘，運動戰入波多過福仔咁多場

點解山狗係曼踢唔到咁

咁國米今年本身屈，唔出山狗一樣屈到

而且山狗今場打雙箭頭，似SS咁，以佢呢個年紀打呢個位好過打LW 要扭波

United have confirmed that goalkeeper coach Emilio Alvarez has left the club. Joined in 2016 and is a close friend of David De Gea having worked with him at Atletico Madrid.

山狗喺曼好明顯比人排

除咗LKK馬達，個個前場都特登唔傳比佢

咁佢事實係曼個期好撚唔掂
高薪廢柴

國米拎驗聯！

死撐話福咩Expected goal好勁個個 話佢走位勁個個 肯面對現實未?
成撚日想回後攞波 走位又同人重疊
點撚樣走位勁?

條友成日扮傳球大師唔去入楔

呢段片真係睇到成班青訓走位都ON99
得Mata一個識走位（雖然佢上場踢得算差）
James就策略上會拉邊，但一到D 緊急時候都係太早Cut In

本田圭佑 伊巴 番黎以老帶新 仲要轉會費=$0

本田圭佑 我覺得世界杯係輸佢魯莽遠射比人打反擊
佢意識唔係好強
遠射同罰球係有D 料

又係迪布尼神斬波

佢真係好撚勁

真係好撚勁
同時都睇得出呢d套路有練過
反觀我曼練波真係跑圈打卡就一日咁

愛華頓逞強

都唔講中間D 走位比較難
基本Overlap 走位，英超起碼有15隊都識
我地王者曼5年都唔識

山狗紅

全能到攞紅 提早休息收錢

插水

下場對蛆停賽

第一個問題明顯係唔拉邊
p仔 馬達 福 馬 連 所有翼球員都愛佔中 搞到人地防線極窄 傻既都識守
第二個問題係個個都想攞波 當自己美斯造波王咁
最明顯就係 福 連 馬達 p 普
馬達同普攞多都正常 本身係傳波個個
但正前福 無能力既連都走黎攞波係做乜鳩?

即係兩黃？

係

呢條友黎到之後就係ddg開始跌watt
一早有人講就係可能兩個太fd搞到ddg進步唔到

個個想Hold住個波以為自己好型
但根本無視野無傳球能力

正常得普巴應該造波，輪換就Mata
Fred可以試下
但Lin 福 P 果啲唔該節省少少 佢地根本唔識放直線

贏梗波都要插水

mata本身就係cam佔中最合理
馬仔打中鋒表好過打邊都冇問題
福出道射手觸角唔錯但而家四不像
好應該揀定邊個位去發展
同樣p仔亦應該要定性中場定打翼
如果要打中路總之唔可以同mata齊出

今年有James算好少少

摩狗上兩年

Lin 山狗 Mata 普巴四個出三個

全部佔中 最後就只要鳩吊個波入禁區比LKK 直昇機

連愛記都幫猁

原來做緊十一哥

有d嚴 又唔睇var

上年愛記都和左利狗幫鏝

國米開始復興，
真係請到個好既總監已經係成功既一大步

我記得pigford仲送左3分比猁

干地真係幾勁
教轟又係一季就贏到

我地牙甸都幫咗

今年痢啲運仲勁過上年

尼馬認真踢真係勁
咁就幫psg執左9分

其實現實就係好多青訓根本唔夠班
但呢到唔少人都包庇青訓 因為青訓宥天生護盾 唔屌得
事實上 福 連 p 麥 都唔夠水準 都係welbeck 聰明之流 靠佢地係做唔到d咩
其次既t 木 天使 莊 就未能定論 睇多陣先

完喇, 直接頒個冠軍比利la

聽日全球反共2pm sogo 見

史達寧真係吹大左

屌你咩sterling

輸埋比阿就落到下半版啦

想要馬列斯打右翼

輸硬啦 可能有綠木靈光一閃既 但守唔住美羊

曼城勁到

後防危危地

1-3

綠木破蛋

丁力又入

NOW $48/月成人台其實係播咩架, 有無人睇過

ddg續約
但佢個friend走人

俾我都走，so9請左個"高級"龍門教練返嚟，依家比賽連後備席都冇得坐，上年係佢幫手搞換人手續......

Fifa20無啦啦又轉咗O係確定 X係取消

電視尺度,唔方有野睇

呢個好on9 又冇得轉

屌佢老母
夜媽媽係ig係見朗隊以前球入波
斬波果個係施維施達
出得靚過而家班垃圾好多

我記得N年前互動電視可以揀三級片

施維施達都自己cm埋話好似碧咸咁斬
而家成隊兩邊斬得最好已經係楊同p

又逼走多個ddg好朋友

有朗隊Lead住大家都有目標斬

Btw 豬達斬波印象中唔差
係防守無限自爆姐

Dean咁樣幫猁仲用唔用好

ddg長約唔會走住嘅
dean就經一事長一智啦

其實felix都係一般般姐

以前細個睇覺得好普通好正常
但依家睇下呢堆連波都控唔掂

依家班青訓＝黑碧，聰明，科東尼，比比，安達臣（廢果陣），費查初出道

咁上下

屌 呢個搞到我成日㩒錯

咁都一般

其實如果佢唔係同 ddg friend 底既話，我諗 Emilio 都唔會留到曼聯咁耐。係佢訓練之下既 ddg，好似無咩點進步過咁。

世三同係車嗰時差咁遠既
今季冇乜點睇蝗

對我地, 佢都無波掂la

根本吹大咗 仲廢過福仔

同普通新星一樣咁
潛力實有既 睇下會去到邊
福開頭都吹到好勁 頭又頂得射波又似牙朗 心態又好

次次無晒位先傳俾佢，想佢點

睇條片 馬迪同麥湯都幾慘 傳個波都無人現位
仲有麥龜玩9佢

成班高薪當自己球王咁踢，但唔高薪又冇人黎 loop死左

你講果四個人麥算比較好，始終佢個位係需要儲經驗，經驗多左就自自然係控制轉邊同節奏會有所進步，雖然唔會做到卡域克咁既準大師級節拍機，但要以佢目前既成長進度，要成為一個合格以上既節拍機佢係有機會做到

至於另外果幾個，Lin我唔評價，P同埋福就好明顯係衰係進攻意識同埋戰術執行力上

潛力兌換唔到實力，俾你潛力仲高過美斯都好，永遠都只係潛力新星

個個都佔中

咪同山狗一鳩樣

C朗都要靠費sir成長，福仔係摩9個2年半變成點，大家有眼睇

感覺上森多利亞既防轉仲衰過英超中下游既球隊

又係摩哥錯

摩狗

福連馬迪馬達好應該賣

依家森多係聯賽包尾

咁耐以嚟有冇聽過有人對連狗有興趣？

所以話福球王心態得啖笑
真是咁仲會跑咁多身後波咩

福都唔岩正前 夾硬推個正前比佢
佢應該係負責拉開後衛再傳比馬入波

玩fifa第一季30m賣咗俾皇馬

其實佢係應該同占士一齊打邊，唔好再留係正前位放大自己缺點了

佢打右邊咪啱 左邊好似上場咁空晒都射唔到

Yes 搞到成日㩒錯制

轉做日版設定

於2016年加盟、同時亦是De Gea在馬體會時的守門員教練Emilio Alvarez，宣布離開曼聯。

佢再係球皇病成日想上腳同發版既 注定到頂 一世二線頭

咁突然

架仔個教頭話佢固執要班球員繼續攻

DDG 進步得最快既時候係跟邊個龍門教練？

伊雲斯

屎波寧同LKK

應該係v92團隊個frans hoek

咁當年聖卡斯既最佳龍門教練一定係柏雲，希古拿佢地

如果佢肯拉邊，就唔會成日佔中啦

呢幾條契弟走曬唔怪得依家ddg咁廢啦

其實呢樣就係教練既問題，球員唔跟教練既戰術部署其實就應該要屌啦

你估佢想佔中架咩
我成日懷疑佢都唔知自己要走咩位

上次渣古入波果場又係咁，班後防鳩流流，70分鐘未到，只係落後兩球但班球員就已經無哂鬥志唔想踢咁

要佢地先知啦
究竟係sob 有落order, 而佢地唔做
定無落order 由佢自己踢

第一點，就係球員執行力低/太自大唔跟
第二點就sob 唔夠料+自己球商太屎

賣咗lin 福呢啲on9型球員啦

理性分析傾向講SOB有戰術 係球員執行唔到

戰術個個都有架啦
但佢覺得青訓擔大旗執行到，佢都有責任

Btw go CWB la diu

其實比較10年前 20年前我地球員啲性格profile
同而家我地球員啲性格profile，你地就會明白

當年我地有nani anderson呢啲jokers，但我地唔洗每個星期都靠佢地贏
我地而家一堆jokers ，想勁好難

PUSH GO CWB La DIU

以前joker極都有費蛇同隊中成班大佬壓場呀ma
而家既問題係班joker變咗大佬咪死得囉

跟eric steele 個陣有埋長傳。但係跟hoek 個陣，ddg 狀態真係好 fit。

呢樣仲要唔知關唔關青訓營事

覺，我地班青訓： 福，lin，普，甚至P仔 greenwood 文沙, 仲有走咗嘅J 仔 Wilson morrison 都係 bad boy/ player 果種球員
我地青訓營好似有種 gangster/ hiphop/bad boy culture
冇咩簡迪 scholes果種沉實格

出多幾個麥湯就好

係，唔計實力，得mcTom算係以前 fletcher scholes neville果種格

唔知T仔算邊type

兩睇啦 有幾點係明顯見到蘇帥刻意想做嘅
例如前場逼搶同後場組織 但效果真係不敢恭維
而且部署亦有啲自相矛盾 踢出黎咪一塌糊塗

又想打迫搶又唔想放棄打反擊

十一連燈好大機會被熄
有無後備Plan for交流
由其是個日搞五區

返高登

高登送IP 比狗架
咪撚上

各區TG group就OK

開後備曼區tg?

支持

圍爐

圍lo

Ivan Perisic: “How close was I to going there [#mufc]? Very close. It was an amazing thing for me when Jose called me. It was difficult to say no to him. In fact, I really, really wanted to join him and play for United." #mulive [the athletic]

係拜仁仲有貨交

now 條撚樣鳩up無極限
又話李城2014拎英超又話麥佳亞有份拎英超

飲水機守護神

馬達真曼

係咪投懷送抱？

咁點解最後無黎到

牙龜係李城攞完冠軍個季先買架

14年仲喺候城

咪木仔度縮囉

再之後
侯城降左班先買

買黎有鬼用咩 已經成堆左翼仲買多隻左翼有咩用

Tielemans 好勁

話說佢雙槍 左腳都好勁

華Dee
即刻諗起佢英格蘭同鄉200k既福狗

運都輸埋

SoB 睇中Longstaff 乜嘢

🤘🏻🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🤘🏻

藍天臣都勁過佢

睇中佢本passport

藍天唔係英人, 又唔係青訓

so 要全隊都英人 / 青訓

幫曼聯打工真係打工仔夢想
高薪糧準福利好 仲要有名氣
實力幾撚廢都好 人工都高過出面
福狗尼啲弱智狗去屈福特踢 人地100k都唔撚想開比佢
唔怪得奧脫福叫夢劇場

睇返車仔個場，原來白lin都有頂漏俾車仔個左閘，跟住人地射中柱

聽日輸埋就正式下半版

原來夢劇場係咁解

Solskjær: “I think it [game vs Arsenal] will be an open game, two teams that want to attack, and the next game is always the perfect occasion to prove yourselves. Every game here is a game you want to win, and have to win.” #mulive [sky]
鬥攻

要英人都唔撚係要長工呢種level啦屌
要飯好過

飯貴好多

屈福特個8號對妓嗰場好勁 聽講都係英人

屌 第一下仲以為講緊will hughes

李城近3場入嘅波多過我地成季加埋

5-0

ndidi勁到

今季會唔會比李城爬頭

好出奇？

我地都係贏球12m

李城真心勁
長波放比華dee
組織就maddison tielemans猜
相反我曼

羅渣士真係唔係濕鳩黎

有幾場唔係12m都唔識入波

當年真係差d贏

都要接波嗰個識走位同埋門

鳩福得番同人短跑100米

上場上半場就半單刀
人走得快過個波

掛靴去跑步啦屌

最撚大鑊係條撚樣得個姿勢似好撚快
實際跑落就不外如是

其實福頭仲有冇得進步

人地對上一次拎英超仲近過我地呀

準備好輸波未？

每場都預備好

我都唔撚明點解福個步姿好似咁撚快咁
跑落連中堅都追到佢
仲要呃到so9 用死呢個"戰術", 有波就放俾福

冇羅渣士高普都冇咁快執好猁

算吧喇
俾人迫到運唔到波上去咪又縮後

王宗堯比狗拉
好利迷一世平安

工程師執好鏝, 哥狗搞掂條防線就得

拉左千幾人都仲大把人出, 警犬以為拉得哂咩
聽日咪又係照出黎, 夠膽咪開槍賀国慶囉

輸波就落下半版
熱血青訓英人足球

咪係 夠疆咪開集中營
黃嘅就拉入去再教育
睇下你拉得幾多

踢6場入8球, 有4球趁轟開季未穩刷返黎
真正中下游實力

拿拿聲戒嚴宵禁, 直接一國一制
睇下支國頂得幾耐

利申: 攬炒派

佢而家唔肯講宵禁，但做既野同宵禁差唔多

望就望唔好死人, 到時全面武力升級
想唔戒嚴宵禁都唔得

聽日大戰啦
好難講

分分鐘已經死咗人（唔計自殺），但無人知

佢想變向但以為仲痴住個波
其實個人已經跟甩左個波

琴晚睇Ac米蘭覺得啲波熟口熟面 好似睇緊暴連咁

岩岩一mon 佢地post 估唔到佢地自己狗竇都係咁講

我都覺

隊波執黎執去 教練又換黎換去 都係唔知踢緊乜鳩既

耶子 : 燒味足球
v92 : 鳩猜足球
摩佬 : 大巴足球
蘇B : 逼搶足球(好似係)

咁我曼都知踢緊乜鳩既, 係踢得廢姐

我曼同AC好似兩隊都係沒落左嘅班霸

沒落既話反而覺得似湖人同法拉利
柒足咁多年都仲有一大堆fans

你隻猢狗使唔使咁快出黎

D反搶幾勁

似乎係後巴塞時代新世紀足球戰術來
唔係點會咁多隊一齊練

曼聯又害多一個球員

搶完班大帝又唔走位又佔中

細緊

lm

即係準備逐個明叔上任然後逐個變過街老鼠走

煙蛇用契仔恩唔用文迪蘇傑
冬天簽過黎有冇得諗

得罪講句，如果summer同蛆make到個deal LKK+d錢 trade Matuidi + Mandžukić + 大巴拿翻到黎，成隊波已經即時唔同晒，加埋蜜瓜3線都有個隱陣嘅球員lead住
不過我知呢度主流就唔like老鬼，請狂屌

簽番黎都係福正選

唔係英人 唔買！
跟本有個有經濟嘅帶住踢就差好撚遠
隊中有個27歲新星 依個年齡應該要帶到隊波喇！
唔好討論佢好唔好波住 心態上仲小朋友咁

球員問題好似係，一定唔關sob事

唔係英人 唔買！
跟本有個有經驗嘅帶住踢就差好撚遠
隊中有個27歲新星 依個年齡應該要帶到隊波喇！
唔好討論佢好唔好波住 心態上仲小朋友咁

冇moyes, v92 摩佬 sob 都冇咁快玩死咗曼

史摩寧今夏租借加盟羅馬，與萊切的比賽是他代表羅馬出戰的第2場比賽，今場他踢滿了全場，防守端表現出色，貢獻了5次解圍，贏下了7次頭槌爭頂，4次地面球權爭搶贏下3次。

意甲真係好似有位羅馬球迷講 謝雲奴都變尼馬

人地嗰啲叫攻，我地呢啲係叫甩波

意甲個速率慢英超一截

唔好番黎啦

老人院型聯賽嘛

蘇sir 講咗暑假睇唔岩所以冇買
唔係100% sure 就唔買 呢個方針真係見仁見智
一方面唔使養D為份糧冇心踢嘅過氣球星係好事
但傷到仆街個陣 一條友都冇得用又係好on9

“If the right one [had been available], if it was there, we would have [signed a forward],” Solskjaer said. “It was time for Rom to go. He knows that. He didn’t want to be here. What is the point in having players that don’t want to be here?

“And there’s no point getting players in that you’re not 100 per cent sure about. When you get players in, you need the right ones that are going to stay here for a longer period and that’s the long-term thinking we have to show. I cannot think, ‘I need a player because this is my reputation’. No, it’s the club.

都唔知有咩好吹奏, 意假都踢唔掂不如直接掛靴啦

練防守一流

單論防守skills 屎波勁過白連, 只係完全用唔到波個下唔岩蘇sir用

吔唔係話提過LKK換M子+Dybala咩
只是因為dybala 印像權出問題

不過宜家條中場線咁薄弱邊個打中堅都死

出名既無人肯黎曼聯架喇
人地真係想踢波同捧杯, 唔係過黎幫手重建

其實有冇人研究過點解意甲會慢英超咁多

反而阿朗去到表現有小小不似預期 諗住佢去到意甲會爆盡啲入球紀錄

唔係戰術風格原因咩

傳統係咁，人地慣左打聯防佈陣地戰去守，比較少由中場開始狗搶

買D真係有心踢嘅 好過死追名牌啦

James 同雲比都幾好

英超隊隊都搶, 競爭性大所以多人睇
睇過幾場意假真係睇唔慣, 仲悶過v92鳩猜

湖人nba 2020 champion

同埋英超實力平均好多

關左部PS4早啲訓啦

啱啱打完通宵，準備瞓

咁對比米蘭啲財務狀況我地暫時都叫有兩個錢嘅不過再鳩多兩年就難講啦

普巴同馬仔傷好未

最多賣比油王
格拉沙唔會咁傻仔

跟住唔同名宿教

之前傳巴黎個大佬細想買好耐(好似)

有傳心口M巾完約Glazer就會賣
等新老闆可以即刻賣埋心口廣告/ 簽新公司賺一筆

沙特

新會員留名

費蛇果陣已經話油王 天然氣老闆果堆都想買，係件美國佬死攬唔賣，仲搞上市呀嘛

感覺我地啲名宿教落仲廢過米蘭

係就快啲啦屌，仆街吸血鬼

反屎狗？？

繼Lukaku和Sanchez在意甲有不俗的開始後，才第二次為羅馬上陣的Smalling亦交出漂亮數據，助羅馬以1-0擊敗萊切，更當選賽後最佳球員。

-100%空中爭頂成功(7/7)
-100%鏟球成功(2/2)
-最多頭槌解圍(3次)
-最多次奪回球權(10次)
-最多攔截球員之一(2次)
-最多堵截球員之一(2次)
-最多射門球員之一(4次)

真心懷疑現在的曼聯去踢意甲，會和祖雲達斯鬥得難分難解。

打意甲 仲要對榜尾

他愈踢得好咁下年咪愈客易出手
無限歡迎

我地白Lin對中下遊都漏頂

條友終於肯用返正身上黎

蛆有阿朗係度應該難啲
其他絕對有得打

上季讚完今季又鳩返

今晚我曼竟然讓平半
有信心既直屌客勝 + 阿狗首球
上車機會又黎喇

對萊切都丁

其實屎波打歐霸，對曼聯既話，出唔出得

普巴係咪confirm唔出得

唔出得

渣架＝。＝

終於買左件波衫 今晚同個衰佬打大交
雖然應該都係會比AUBA入波先....

Gay?

格劍專員

要回購了

無歐聯/無名帥
之前又踢緊大會，好易俾人笑到面黃

一次失誤就要永不超生
作故仔都作好D啦

得

曼聯高層嚇到傻 急賣痾蛋膠龍

錫菲聯門將甸恩軒達臣喺周六(28日)晚英超嚴重失誤，連累球隊0:1不敵利物浦，呢位22歲英格蘭門將「痾蛋」一幕，非常肉酸，成為英國各大傳媒同球迷嘲諷對象，連曼聯高層都畀佢嚇到傻，唔打算收番佢，並計劃明夏直接出售佢。
甸恩軒達臣上季已被曼聯外借去錫菲聯，並協助球隊升上英超，紅魔鬼今夏同佢續約至2022年，但仍然外借畀錫菲聯，當時迪基亞仍未續約，曼聯打算將來搵甸恩軒達臣把關。
不過，迪基亞早前已經續約，加上甸恩軒達臣今次「痾蛋」出醜，曼聯會方認為佢已經冇「利用價值」，計劃明夏以2000萬鎊賣走甸恩軒達臣。無可否認，甸恩軒達臣已經難以重返曼聯，但紅魔鬼索價2000萬鎊轉會費，恐怕亦好難搵到買家。

俾場曼聯同AC米蘭仲係歐洲強隊時既比賽你懷念下

如果咁都賣，ddg 上兩季一早賣咗

果時既ac米蘭有三個罰球專家

信我，下年執埋中前場，成績一定會好D

前鋒呢

福仔無腦
馬仔易傷
綠木未成熟 未可以擔正

就算ddg失手都無去到屙蛋咁肉酸
不過牙甸呢球真心屙得肉酸但又未至於賣既

有命過下年先講啦

年年都話下年㗎啦 唔好俾希望自己啦

好似ddg新黎個陣有牛油手定屙蛋

防中,攻中,右翼，起碼呢三個位要買人

Fabian Ruiz
Dani Olmo
Sancho

Sancho唔使諗, 無歐聯踢唔會黎

其實我地仲要買埋左閘

左閘唔似會買, 要靠一剛一柔去頂架喇

點計都係買右翼先

有梳點都唔買喇 仲有Rojo

而家似死追sancho, 有無plan b

抵丫 沙基利都唔買返隻來頂下

rojo捱到季尾唔傷已經執到

好似想買疤隻丹比利

Olmo

市面上暫時睇落無後生，有啲料，又肯過我曼嘅RW

呢件打西甲都玻璃到咁, 英超點踢
而且條友紀律有問題

攻中 右翼都得 又唔會貴得去邊

迪路菲奧囉, 踢開英超唔使適應, 上季都叫10球5助攻
今季屈福特仲未嬴過波, 分分鐘一月執到平貨

係就發達啦，疤青訓差極有個譜，呢件話曬當年都幾出名

上季唔算好勁但係絕對唔差, 今季無睇過唔知係咪跌左watt

你反夠rojo未

差唔多啦，上季M9福頭都係10球咋

有望過幾場 除左對鄰居好似唔差

垃圾一件

但佢越踢越霉

淨係記得 迪路菲奧爆佢 個年勁過陣

中遊料
不過老實講文尼去猁之前我都覺得佢係中遊料

今晚大家睇唔睇
算係重戰

深夜西波, 不了
養足精神聽日同支共賀国慶

諗住一陣訓到3點開波 之後直落睇波賀國慶

又勇武

會唔會踢開細會有位爆先勁, 黎到對面泊大巴 可能又變企定定踢

咪玩啦 廢物黎

Rice Havertz Sancho

我fifa都係咁買

Rice睇返理性分析段分，作為一個防中，佢既意識真係幾好，特別是係遮線果方面

牙妹今晚似會出？

過去12個賽季阿仙奴在英超作客奧脫福球場沒有贏過曼聯，戰績是8負4平。

睇黎蘇b又有機會破紀錄

今晚連加特會否踢正前

唔係話打完聯賽杯仲有啲腳痛咩

平時已經西開
仲要星期一尾場
場波仲唔係西上西

今晚有冇12M會決定曼既生死

點睇都似綠木打 俾廢lin打應該會激死全球曼迷 除咗曼區某人

連美斯返嚟啦

Oppa一粒 殺卡遠射一粒

呢D紀錄係對上三個領隊都破唔少啦

雲比薩卡又救成隊啦

唔知係咪蘇b啲口術
硬係覺得會出

晚晚都訓唔到
睇完中午先起身都仲得

今晚贏就一定贏唔到
係睇有一分定冇分

蘇B冬季轉會窗仲會唔會買艾歷臣?

艾歷臣好似唔肯續約,想完約去西甲

季尾完約仲買乜鬼, 反正Levy實唔會賤賣俾同國
咪由得佢free去蝗/蛆

想今晚見到牙妹

CX越黎越仆街, 終於有藉口幫襯ANA

想去就有人買架啦咩

蝗疤唔要都仲有蛆接貨, 仲可以R份大糧

唔知大家睇邊場
但迪路菲奧冇打右翼好耐

巴近年啲青訓出名差喎
保贊嗰啲連英冠都踢唔掂

所以某人今日即刻上水

印象中上季踢過下架，唔踢右翼架喇

上場踢得幾差

無佢嘅曼好似仲差

聯賽有佢2和1負 無佢啲波好爽

ANA剩係架妹跪底同套餐具都屌打因航

何蛇提提大家，國慶盃，6個進攻點超級主攻，但記得唔好進入主攻＋死守陷阱

大韓先正

睇盤口我曼坐輸望和

有咁既事, 今次有得試下

點解今晚唔見話影到大軍名單？

重注客勝上車

右翼 執前巴塞果馬琴 佢在俄國種族歧視 想走
再唔是 阿積士個H.Ziyech /
中場 同是阿積士 果 Donny van de Beek 皇馬都想買
VdS 是總監 點都會 易買多

呢啲野次次都有用嘅呢個世界無窮人啦

Ajax唔似冬季會放人
Malcom就真是可以諗諗

今晚開硬客勝 重注

睇愛隊就唔好賭果場了

就係愛隊先賭
贏波開心 輸波贏錢都開心

客其他

咁點解要賭
贏波輸錢
輸波贏錢
都係唔過癮 寧願無賭過

贏到波抵輸喇 咁神奇

踢得咁好不如買斷啦

除左射門次數之外
呢啲數據屎波平時打英超都有

真
反而白Lin果D 廢到

係意甲廢

今晚應該De Gea, AwB, 白lin, Maguire, 羊，Fred, Mctom, Lin, James, Pogba/Andreas, Greenwood

Dalot今日有操
應該無傷

dalot右邊
lin後備

依家飛日本都剩係會搭jal ana

邊位 Lin手足

未十一已經入廠？

JAL好多都係國泰機

今晚齊齊做假曼
休息夠

呢條撚樣都有fans

呢度已經有

唔駛擰轉面都知佢柒頭黎

Rojo都有啦
利申：我

戇鳩都爭住認

爵XXXX

精神科???

Rashford and Pogba have both passed late fitness tests to make United's squad vs Arsenal #mufc

未傷好咪死頂

Confirmed United squad members

David de Gea, Sergio Romero, Lee Grant, Victor Lindelof, Axel Tuanzebe, Harry Maguire, Marcos Rojo, Brandon Williams, Ashley Young, Scott McTominay, Nemanja Matic, Andreas Pereria, Fred, Paul Pogba, Jesse Lingard, Juan Mata, Daniel James, Marcus Rashford, Mason Greenwood

就算冇聽日既運動都唔諗住深夜睇西波

冇馬仔 已經輸緊 仲要冇右閘

paul pogba is all cleared to play（men）

係喎 awb傷？

右羊左Rojo

咁我唔睇了

應該有多三至四個後join(?)

新人lm

假曼含7吧

我要睇普巴

awb好似一直冇話過有傷咖？

今晚含得撚
仲要無埋AWB

唔係國際賽期已經話佢有傷？

上星期都正選啦 佢周中都有踢 定純粹俾佢抖下？

大戰喎

垃圾比賽就出佢，大戰就比佢休息？

無AWB bb 100%輸
無人睇美揚

BREAKING | PAUL POGBA IN UNITED SQUAD FOR ARSENAL GAME.

Paul Pogba and Marcus Rashford are in today's squad to face Arsenal.

Aaron Wan-Bissaka though not seen arriving at Lowry. (Doesn't mean anything at this point. Have to wait for more information)

出拉膠可以諗下輸幾多喇

留力護級

撚羊mark死美羊啦

第一眼望到拉膠以為入錯區

杜安打右啦屌

猁狗都等到
我哋實得

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一

lin對阿記特別勇
希望今場翻生

條街好似香港

屌 又真係喎

頭先再去睇已經撕走晒 快手到

喺英國？

曼

AWB有跟隊

屌係咪暗黑兵法

可能漏咗嘢返屋企攞姐

留番完季bin c

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

香港人加油 萬事小心

greenwood 10月1生日
18歲

有冇巴打睇西波

有d緊張聽日 訓唔到 睇埋場閪波先

我都係咁諗可能睇睇下訓著

上半場雷斯送禮 一球死守到尾

我都覺我會

普巴正選
tuanzebe踢右閘

有普巴

P m 普
牙妹又5洗踢

SOB真係堅持4231

冇awb
gg了

Dllm唔出綠木出福狗

右路放題

出福

唔覺
T仔真心幾穩

真

希望啦

廢連攻中

驚羊跟唔到pepe多啲

輸撚硬 訓

睇T仔

會唔會出到嚟變咗三中堅陣

James 撚羊翼衛？

又出P做正選

有lin trashford訓得啦，留力聽朝早賀國慶

我都覺得出到來係三中堅

成日都有人話咩「偽」三中堅
其實以前442 4231 都有一個逗後D 架啦

是但啦總之好撚廢

出廢特搭麥 比普巴推前一格好過啦 屌啦聲出連又要踢小個

awb後備都冇

本身都諗住睇半場 見到連加特 果斷訓算

又無講佢傷

依家啲人講嘅偽三中堅唔同以前逗後一隻防中嗰種
依家通常係進攻嘅時候逗一隻閘喺後面 唔同嘅係通常呢啲閘都係機動性高少少或者本身係可以踢到中堅嘅用嚟cover half space

出廢lin不如出我
利申:學界利貝利

睇到個陣
好想訓返

又p仔

聽日仲要發夢
見到呢個陣 我真係訓先

條中場應該輸到仆街
我諗都係博反擊

睇來都係畀人㩒屌然後專心打反擊

上場韋斯咸greenwood又扁桃腺發炎 今日awb又係

還返場2:8俾阿記啦，雖然而家呢隊垃圾唔靠12碼應該入唔到兩球

傳染

現場都幾大雨下

麥湯中堅

同求

互含？

基本

有無acestream之外嘅link?

羊格做隊長有笑容代表咩

羊係咁撩鳩個細佬

有無人唔想聽丹尼爾講波

個樣閪到 唔想踢咪講

見到佢同普巴 重注咗阿記

求link

夾硬踢 一陣福狗同普巴一齊傷出就屌你老母so9

link pls

笑笑口您又話人唔認真

對面咩料 有件saka

tuanzebe踢左閘

阿記剋星lin能否進球

楊右

lin 我屌你老母

T仔左閘 真係亂鳩咁嚟

McTom

Lin

阻鳩住哂做乜撚

咁撚ON9用T仔踢右閘

lin

羊mark雷斯

係LB

lin9第一下掂波已經傳失

係..打錯

點解班仆街攞波都柒柒下

trash lin 訓醒未?

對襪仲要拉到咁低
懶型咁

p同lin係咁turnover

[url]有冇直播link[/url]

麥湯都係

成隊都柒

唔係第一日啦

come on james !!!

始終最有威脅都係james

証明入嚟望都冇望就伸手

條中場可以再柒d，完全係冇人會現位拎波，企定係到踢條撚咩

得占屎係正常

睇lin+p真係痛苦

斬平飛麥龜點頂啊屌

面對面都未傳好 唔咁高要求了

杜安沙比咁勁

T仔

james可以搏chambers兩黃

兩個都咁廢
p係完撚全唔識走位

好大雨

rojo唔用

james

tuanzebe個下

驚佢衝動

普同james d默契麻麻

Po都唔追下

t仔呢下轉得幾靚

次次都勁慢平飛球比乜佳牙

有撚威脅咩

扭得幾靚

Chambers YC

好心角球斬好d啦
明明楊同麥龜世界杯識配合

夜子都睇西波

福真係好撚上腦

佢不嬲都睇

好好火就真 踢呢d傳統勁旅大戰一定要有呢種好好火既球員鎮住

屌楊

羊真係廢架wo

好撚西

Nice try

真最

晚晚都訓唔到， 睇完曼可以眼訓啲

以為打緊pro club

james禁區空撚曬唔比

咁大雨 好易跣腳

垃圾福又停咗個波係後面

t唔會上去助攻
頭先普巴望左邊完全無人

好攰
lin 羊 呢班仆街屌極都仲要見到佢

吓吓都搵蜜瓜做二傳，無諗住用佢向個龍頂

踢左咁多場都唔work 都唔肯轉

成隊得James 踢緊波

佢諗住比但甩咗

世界杯都係楊站麥龜衝頂
點解番球會差咁遠

佢cup啊屌

呢樣真 聽日又要有精神

Lin p兩個咩走位黎，唔識就番去打fifa學下點走

普巴都開始急

羊隻閪腳斬親都去撚左西貢

好似好耐冇見過角球頂入呢啲簡單波

明明P仔啲角球叫做有啲睇頭都唔善用吓，唔知教練團諗咩

D隊友咁閪

Lin連追波都有問題

P仔又變返工兵 上場放膽推下過人 插下花 勁射下明明幾好

前幾年都斬到去爆炸啲位 呢一兩年真係香港腳發作

13分鐘 兩邊冇攻勢 英超波真係

推普巴前一格
半場fred換lin啦
頂唔順

一隊唔識攻
一隊唔識守
攬炒

同雲加講嘅一樣
冇人製造到混亂
下下俾對面睇定嚟食

現d位閪到

矛盾對決

兩隊都唔叻

半場換lin得唔得
又9跑亂走位

比起鏝猁熱 依兩隊都踢得好垃圾

但係人地識攻
我地又唔係識守

已經分唔到我曼係唔識攻定唔識守

好眼訓

屌羊真係好撚廢

讓半場 讓一個人 讓一個sub

我哋贏嘅機會係等對面自爆

P仔唔夠班

鏝猁頭兩名
李城轟三四
曼阿熱攬炒

Y not both

T仔好冷靜

唔識攻
守都叫進步左

其實連加特有無出過

p仔好少波掂

梳係咪唔洗踢

攻又有洛河
守又有杜仔

近幾場後衛少有正確決定

搵唔到佢
好似對襪休得特別低個跑狗

on9福走上黎想點跑落去走位啦智障

lin同p又佔中撞位

就咁睇守係好過shaw好多

咪搞T仔啦，今場替工左閘咋
專心踢返中堅

屌lin老母

屌你on9 Lin

任出唔嬲

難怪夠膽借走埋屎波，T仔個人能力真係幾好J

福連完全垃圾
屌地教到盧山都有料

係咪又好似山神咁 有波都唔造俾佢

咁睇落又唔似

有14、15 真係降低左一個level

有牙妹順好多

仲有10

半場換走佢兩個啦
fred同greenwood上

似係現位現得衰

福狗企係度做乜啊

得佢識組織做波

LIN個攻中位真係易踢
得閒出黎回幾腳波就走番入去扮走位
一D直線有威脅既傳波都冇

p15真係廢到一個點

無連加特就發達啦

出到波都冇用 福仔永遠唔走位

根本得個跑字

仲有人j fred

睇波

半場fred換lin

睇半場算

屌你個閪福 做前鋒就沖前桂啦

10 14 15換三個占屎就好啦

On9福又企係十二碼點等波

有冇lin嘅all time數據J下

我都睇到屌出聲 明明一出度搶點好靚

屌你老味福狗企夠未

企係到個波識自動導航飛去佢到

點解前面進攻班友永遠冇人識攝前柱
岩岩JAMES傳出黎個下有人攝就射得

lin咁樣不如放普巴上去打攻中 換馬迪入黎喇

廢lin

福狗搶點意識都冇 睇左幾球 james出波 佢都冇意識去搶點 係到鳩等

佢依家要用波呀
一個扭三個先會試
無波走位？入zip？ 不了

p一比人逼就失波

你老母占士落緊底福狗企係度唔柒跑

懷疑個個都好錫身，唔想整污糟自己

抽走廢lin 比福頭打攻中 綠木正前有冇得諗

波都控唔撚定點用.......

Lin企喺度跳舞

普巴攻中啦
捨棄個兩兄弟

靈氣大概早被污染

10 14 15號呢三舊垃圾幾時死

一定係15死先，因為唔係英人

羊

真係垃圾黎

10 14 15 18

同時換兩件
下半場得番一個換人名額
不過so9都唔會用

廢lin又破壞反擊

屌福鏟乜9

進攻黑洞

扮工

福狗

本來有界外球
一鏟就黃牌
on9福

on9 咁樣落腳foul 食牌

自己亂扭扭失， 之後跑100米

拿拿拿話左lin福都係智撚障

福狗做乜鳩

幾時先見到馬仔

L 仔 p 仔 名都冇聽到

依場悶到 以前阿曼大戰幾鬼好睇

兩兄弟嘛

廢p呢啲料仲可以場場正選

不錯

p左腳

p仔

杜仔打左閘仲似樣過梳

即刻黎料

唔傳比連狗係正確

冇力

寧願自己死扭都唔比隔離個兩個
信任問題

廢p其實廢過lin 英甲水平

唯一可取係斬啲波唔差
但又冇戰術造比佢斬

P

費Sir

爆得幾靚

無高佬頂
有個識斬都無用

仲想點呀

咁近 我覺得ok

阿sir

P仔有信心咪幾勁 屌你成日當自己工兵

真係ok喎

呢下P okay啦

最重要係冇傳俾連

Pepe

廢Lin儲氣一年先有一下P哩腳嘅表現

Pepe廢撚到

肉緊到好似係以前場邊咁

仲果係普巴就比

連狗不了

唔好再激費sir好嗎

pepe都係廢

正確

咁又唔係一定要出高波嘅
係個前鋒唔洗搶點姐

呢度真係屌開嗰條友就乜鳩都屌
呢球咁窄位得左腳起到腳 用左腳射都畀人屌

印象中好似同綠木一樣左右腳

廢柴博表現

高拿酸辣

迪狗亞斬唔起

lin近幾分鐘有無掂過波

唔屌佢周圍個2個唔散開 屌佢唔比

on9呢下醒呀，睇住lin空晒果斷唔比，比左都係甩我射左佢算

攻中位 右翼位完全唔掂

p例牌拎牌

仲有前鋒位

仆街曼聯咁踢法遲早紅

早d換馬迪放生普巴喇so9

好撚茅咁

啲foul想點

有冇acestream link thanks

主場踢到咁真係

楊都唔掂啦

咁狼

唔順嘅時候，做乜撚都kick下kick下

屌p做乜9無速替工打個右翼仲想點 廢lin又要死霸住個中路

前中後都hard tackle

成班青訓啲剷波好唔掂
懶有火， 錯撚哂

殺人足球

馬迪頂唔頂到阿記d逼搶

咪係 三條友直線衝同一點 畀閪呀？
以為打fifa？

馬迪不了

一人一張牌啦

同楊格一撚樣, 輸埋d on9 fk

海軍鬥水兵

有冇link

青訓人牆

廢Lin攻中緊係佔中啦

廢p打交就叻

有預感曼又輸

史高斯d好野學唔倒，鳩產就學晒

踢緊乜尻

放你老母咩
買馬迪已經講緊，到而家解放咗乜鳩呀

咁就3張黃
都未講lin隱形

lin真係得個跑字
on9蘇蛇仲肯出佢

普巴畀啲波下下都唔係到腳

佢宜家係咪青年隊教頭

講真, 叫好過對西咸同杯賽

果2場真係垃圾到無倫

佢assume隊友會走位掛

對面隻pepe 好撚廢

攻中一定係出mata lin充其量係打兩邊入楔 咁簡單嘅足球常識都唔識

比比

啱啱果下p仔面向住佢，佢傳到九丈遠

唔好expect lin做到野

爽 鳩福傷

用lin繼續隱形會好過放普巴上去主攻？ 主場博和定博輸

我覺得阿狗壓前我地易踢左

對住防反球隊完全攻唔到

鄰居件b施華 夠冇速啦
根本就冇戰術
比鄰居個陣你打出黎咪一鳩樣

55

球証食撚屎啦 屌你老味

對面唔下下鳩踢出界就已經炒緊曼

阿成日甩有位打反擊嘛
雖然比到福都係9走

好在射波係pepe

因為自己球員受傷而開心 點唔好都唔應該有咁的心態啦

Dllm傳中點解個10號會可以唔見人

球證

有邊次死球係成功過

連d 走位既作用 係唔想隊友俾波佢?

起過腳未 咁就40分鐘

屌lin真係亂黎架wor

P 1球

條on9拎完咪又係横傳

用fred好過啦
對面咁高速出馬迪就真係博輸啦

死都要踢4231 但係最重要個位竟然係廢lin正選 仲要失幾多分先識出人

不如用麥龜直接頂 咁set冇撚用

起碼過60分鐘之後先出fred/greenwood

世界杯就係直接楊比麥龜
蘇蛇下下要麥龜做二傳on99

80分鐘先換得人

占士都冇左影

下下要麥龜二傳

廢lin 成場無腳好

*年

半場換啦

Fred啲控波出左咪又死

後備一個見得人都無點解要放渣古

*世

中場都未控掂粒波

又攞牌

又黃

屌 on9 自己都忍唔住屌自己

好快紅

班隊友見lin空晒都唔會傳比佢

有冇人覺得睇左半場都唔知睇左d乜

on9 late tackle

撚羊係咪唔想踢呀

廢lin 已經26歲 都仲咁撚廢 應該係賣唔係重用

中龍差少少陰死都要畀人屌

撚羊有無腦？

有紅唔出奇

我睇緊乜

蘇蛇攬佢
可以點

羊真係廢撚到根本唔係英超級數
退化到咁撚樣

牙妹今日好撚廢

27啦on9

嘩....福狗

當俾多d機會綠木 正選果班先係問題所在

福哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

福

羊仲未紅牌

今場真係好撚茅 好快紅一件

屌你福又浪費

屌你福

福
又黎單刀起唔到腳

又射唔到

福狗d單刀已經知唔會入

唔講仲以為對面係猁狗

做咩7

識唔撚識起腳咖 垃圾

鳩福

福應該 必須 立即 過下冷河啦屌你老母

P 狗拖慢哂

福頭返去養傷算啦，唔好夾硬黎

羊唔想踢可以出聲
唔洗搏紅

又跣腳

有個咁既正前 仲想有波入

綠木應該入左

greenwood都好過福同lin啦屌

遲早
屌自己而家每場都出黎做支線任務
好似果時史高斯咁